覺唔覺飲茶記奶茶一定要嗌多奶先好飲

茶味太濃 靠黑白淡奶中和吓就好飲好多

次次都叫

飲開奶茶走茶

男人既超級浪漫 多奶

咁聽落好似好似好抵屌 黑白淡奶一個成本價都廿幾蚊

真

但次次多奶飲完會瀨屎

次次都叫小奶